女仔想學自衛術

之前玩過小小詠春但係淨系識小念頭，冇用，平時有做開瑜伽
想搵真係可以實戰用到既
上網睇到話柔術唔錯但係都有分日本同巴西

學開柔道, 柔術唔清楚

睇你對付咩人 警察就練跑算啦

練直拳一千乜都夠

咩情況用又唔講 好難有一種武術可以完美
假設係街既話我建議日本柔術/泰拳/魔杖

用紅毛泥封左塊閪先

我教

講笑
有錢就巴柔 冇錢就柔道
日本柔術香港應該冇好館

波台大把小妹 多一個唔多

唔該哂巴打

其實練跑更有用

學逃命術好過啦

柔術自衛不錯
一般人都係用拳腳同人打街交
但你用柔術嘅技巧 對方未必知點防
埋身時如果俾對方壓住喺地下
可以逃脫 對戰又可以鎖對方關節
而且 柔術好講技巧 以小勝大都無問題
再者練武個人會無咁怯
健身健心之選
利申 女仔練柔術加泰拳

我可以教你截拳道！
利申，155cm 80kg 肌肉簡直完美

不過講真 我成日同人講
跑先係最重要 但無得跑嘅情況我會覺得學返招都好

呢個真，女人體格點都唔夠男人勁
踢腳踢春袋插眼重實際

好多有心巴打都有義教
係TG 搵搵 link 我就唔Po 太多狗

可唔可以講下你系邊到學柔術？

我唔喺香港
不過香港我試過幾間 我鍾意gsf

樓主小心 2XB(唔開名) 狗公來

唔該曬 我冇咁容易落dap

體格差基本上無救 圍毆玩陰招就唔同

女人真係同男人打俾人落到地就立刻玩完

柔術注重地面 學柔道都唔錯

唔好學標榜「自衛術」嗰啲學程
佢教你呢個case呢堆step, 到時情況有少少唔同你就做唔到
學武術都唔包一定運用到, 何況自衛術
要學就學一個技術全面、同人對抗嘅武術系統

krav maga

之後會點？

女人乜嘢力都比唔上男人
兩個方向:

1. 避重就輕
靠技巧, 協調, 反應
柔道 - 摔撻, 地鎖. 需要氣力, 唔會教你喺街打人
巴西柔術 - 地鎖. 需要體能
合氣道, 大東流合氣柔術 - 企喺度扭人隻手
(日本柔術 - 較似柔道同合氣道之間, 但好多流派及香港好少)

2. 強化自己
強化拳腳殺傷力, 做出有效打擊
e.g. 泰拳, 拳擊, 散打, 極真空手道
跆拳 詠春 太極

練習目標: 喺街唔會俾一般人蝦到, 唔係做拳王, 唔係打贏狗
學習方法: 上面揀一兩樣嚟學, 學一兩年應該有基本水平, 而基礎先係最有用, 之後再睇下點. 如果間館唔對路或冇興趣就轉.

佢米6都冇

自慰都要人教架咩

想比你用triangle鎖

女人學柔術 你估學完夠警察打咩 警察都識地戰， 仲會大力過你。 你學少少以色列搏擊術， 有地面有地上，同一對多人， 好過La
男仔我就覺得學地戰+ 地上戰ok ge

認真
學以色列Krav Maga

呢個正，其實我系想學黎遲d去歐洲保護自己。
D condom唔值得我地既拳頭，唔似得佢地咁低招。

可唔可以講多d黎聽下

多謝捧場 武打片嘅情況喺現實唔會發生, 喺街自衛一般情況係: 擸架撐、掟嘢、走, or即走, 打係最後選擇, 尤其去到歐洲人生路不熟. 危險意識都好重要.

補充, 齋講乜乜武術種類你未必明, 你可以search呢堆keyword:
柔道 , Judo / 巴西柔術 , Brazilian Jujutsu , BJJ / 合氣道 , Aikido / 大東流合氣柔術 / 日本柔術 , Jujitsu , Japanese Jujutsu / 泰拳 , Muay Thai , Thai boxing / 自由搏擊 , Kick-boxing / 拳擊 , 西洋拳 , Boxing / 散打 , Sanda / 極真空手道 , 極真, Kyokushin Karate , Kyokushin
咁你就知實際做緊乜再去選擇

C TOld - 有香港各類武術教頭

thanks a lot

我可以教你 自慰術

認真 本身有無運動底 無既操左體能先 一膽二力三功夫 力都無學功夫無咩用

報咗下個星期去試堂

街頭唔係柔道好過柔術咩
柔道一撻人落地即走
柔術好似主要絞技同寢技

突然諗起呢單, 個賊仔遇上女拳手.

女仔自衛只要識偷桃同埋踢春袋

去歐洲邊到
我都一人去歐洲無穿無爛 仲成日搭錯車
又有好多呃錢黨同吉卜賽人
小心啲 夜媽媽唔好周圍走
唔好著到太光鮮

既然學左少少詠春，不如再深入了解下
小念頭係基本，要知每個動作有咩用先，因為當中有多餘既動作係無用
另外，攤、膀、伏手最常用到，可以防守同為另一隻手做好出拳準備
直拳要睇下自己有冇用錯力，錯力會令拳速好慢
女仔力會比較細，但速度勝於力重，而且關節上可以卸走好多力，唔一定打輸比男仔

利申，學過少少詠春，之後自己因為興趣而仲間中研究緊